# Advanced_Internet_Applications

To repozytorium zawiera zadania z przedmiotu Advanced Internet Applications.

Jeśli zamierzasz skopiować moją pracę, to przynajmniej pozwól mi ukończyć semestr, żebym ja nie miał problemów. Chociaż nie radzę tego robić, bo to moja pierwsza styczność z HTML i CSS.
